小智啲宿敵幾時會再出番

真司 小茂 阿弘 考平 翔太 阿純 個個都好撚勁

破處先

小光

小智嘅宿敵我夠膽講係大木博士

大木條仆街成日水鳩佢出去打呢個打嗰個

實情係大木博士想屌小智老母

小智條傻鳩竟然唔知自己就嚟要做油瓶仔

小智老母姐又唔係小智條女有咩所謂
人地都送左隻比卡超俾你啦，正所謂成功需母被幹
做人唔好咁忘罷負義

都無交代過小智既呀爸同呀爺係邊個

你又知大木唔係佢老豆
駛咩水走佢，可能攞正牌屌都未定

咁小智咪小茂果阿叔?